有冇人覺得啲人係咁索鼻水好L煩膠

如題 搭地鐵企隔離已經迫，你耳邊不斷傳黎'索索索'既聲，聽得出好多鼻涕 真心想問你'呻'左佢好冇，聽住歌都聽到你啲聲呀

可能你話鼻敏感，但係呻一下都得掛

呻得出一早呻左

有幾多人真係帶紙巾出街fatc

你真係唔明白想切左個鼻既感覺
朝朝起身都流鼻水流起碼半個鐘先停，
嚴重起上黎流足成日。
係你既概念上面個啲可能係帶啲黏性既鼻涕，
但係基本上你呻到去某個程度，
就好似開左水龍頭咁直接流出來 ，
我係咁嘶嘶ShuShu你估我唔辛苦咩？
啲人仲以為我好我細心，
出門一定帶兩包紙巾，
我為自己炸懞卵

利申： 鼻敏感

屌你老母留名

好撚噪

留名